（集思廣益）強推健康碼可以點做

強推健康碼
去任何地方都要過健康碼先去到
迫你下載安心叫雞dna送中
如果唔係就拉鳩你
咁唯一解決方法係帶多部機？

移民走佬天下第一，唔洗交稅唔比支共賺錢

係

你估個個有錢走咩
最基本去台灣都要放低160萬港紙
仲未計買樓又百幾二百萬
無專業技能又無錢真係唔洗諗

冇bno冇hd？
咁低本檻都走唔到？

開始轉用舊電話

bno老母當年懶無整
hd係咩

Post secondary education

唔怪之得呢幾日鴨記多左人買啲千零蚊嘅二手電話

回到sms時代

個app系統需求好高

除左離開香港之外 冇野要做

澳洲,加拿大用特衰就走得，你唔好同我講連特衰都無
仲有移民一定要買樓唔可以租樓咩，反正你地班港豬覺得自己條命唔值錢要去送死無人幫到你

無錢就借爆佢移民，移左真係還佢老母
唔好同我講怕信貸評級外國基本就唔會睇香港既信貸評級
留係香港遲早無命仲怕咩鬼信貸評級借錢唔還係合法既，保命優先走佬為上
依家正正常常有手有腳都移到民唔移正傻仔

我18年先買左公屋
無學歷 份工係合約工4萬幾
咁易走到咩
中產真係有條件走
乜都無都可以走
但供緊樓 有份穩定工果啲真心難
係台灣都仲溝通到
係外國真係死得
我認我廢
但應該好多人同我一樣

解決方法係我寫過第二隻健康碼app

唔想被科技追縱既大陸人都係會識得tips避開

唔緊要你覺得錢比你條命重要就留你香港囉，死左無人可憐你姐

4萬人工唔識英文你講笑，我朋友由細到大英文無合格過都移走左，唔好同我講你仲差過佢
外國打份最低工資工都生存到，講到最尾又係貪錢

政府資助全港換iphone 12咁樣應該多人用

舊機斷network，scan完日日鏟app唔留底。

出少啲街
少啲消費

要高手 reverse engineer 嗰 app 睇下有無得改要 submit 嘅 data